岩岩睇完ARROW第一季

屌你老味隔幾集就一次晚宴 節目組有咁多錢請人擺場地?
間直就瘋狂搞晚宴 又NIGHT CLUB又盛
好似成個Starling City就係識搞晚宴 夜生活咁

痴撚線OLIVER 差唔多見親每條女都搞一獲
叫佢做綠箭俠不如叫扑野俠

仲有佢個FD先搞笑 叫TOMMY
綠箭俠個FD原來叫綠帽俠
係第23集最後尾個段由條女屋企個窗睇住自己條女同OLIVER扑野
痴撚線 成頭綠帽笠到落腳。

總結成套第一季:晚宴 島上回憶 SUIT UP殺人 無限LOOP

My name is Oliver Queen

睇緊第二季，放心，一樣係咁loop

第三四季係垃圾 個人建議直接skip去第五季

垃圾 個人建議直接skip

過檔睇daredevil 你就知arrow 幾垃圾

睇Flash

好似s1打後小d晚宴
亂搞女都小d

第一季好睇 之後垃圾
無CISCO同WELLS一早棄左

少晚宴少搞女，
變咗can you give us a minute?

變左隱瞞 發現後嘈膠

等我同佢傾下
誤會、和好、新誤會
有秘密唔話我知
無限循環

呢樣真
一個離地 一個貼近現實

挨到S4你就知咩叫真正垃圾

係 個時一路追 已經一路想棄
係去到S5好返少少

Let me talk to him

Arrow Flash同LoT係三大浪費人生嘅美劇

宜家諗番第1，2，5係好睇。

得罪講句... Arrow/Flash/LoT/Supergirl 全部都係垃圾

呢類花生片 邊有咁多野表達到

咁人地鬼佬真係日日扑野
只係唔貼近亞洲人現實姐
呢類睇下笑下算 唔好咁認真睇劇情會好點
除左Flash 第一季認真諗條timeline之外
之後幾季條timeline亂到七彩

成日穿越時空

跟緊imdb個viewing order

睇到arrow第四季
嘈嚟嘈去都係嗰啲嘢 悶唔悶啲

都係睇flash開心啲
起碼有第二條timeline
啲metahumans好玩啲

利申 有睇daredevil jessica jones
arrowverse冇得比

駁唔到

Iron fist